求助CityU申請住Hall - DSE覆核成績,16號先有派位結果但已過申請住hall期限

求助, 我覆核成績後加左分, 16號JUPAS公佈派位結果派左City (已accept但18號先有得註冊), 但已過申請住hall期限, 今日打去SRO問但話已過期限, 要email比佢地講返個情況, 要等5個工作天.
見SRO今日就公佈申請結果, 等5日可能咩位都無曬. 請問師兄師姐有無經驗, 可以點做啊? 好擔心...

冇hall住洗死咩

門口紮營

住得遠, 但主因係屋企住左好多人,又有BB就出世, 如果申請唔到就要出去租屋, 好難負擔...

反佢枱啦屌
全部企起身

真係冇辦法

R 人屈蛇

咁唯有等抽獎啦，唔該曬大家🙏🏻

都未必有得住架

支持！

行政失當！

其實係咁咦加收少量宿生有乜問題？好難咩？ 根本就唔應該有任何藉口

你準時申請都未必得啦

至少都應該一視同仁，如果合資格，兩人房加張床都要。

無話合資格架喎 fm睇地址分架嘛？

總之應該學appeal一樣，過cut off就俾宿位，加床都要。

咁如果好似大學學位 佢過到cut off就一定要收佢 就算本身個系限左150個都係？

Yes

想問如果on waiting list既係咪入lottery 抽籤系統?結果幾時公佈?

理論上係應該咁,但現實係資源有限
利申 得120分 抽唔到

咁係行政失當
加床囉，好容易啫。

其實計分制都合理，只係覺得覆核成績後重新派位時間太耐，而學校系統無照顧到呢批遲先可以註冊既學生。
評卷員出錯唔係學生既錯，咁樣好唔公平......如果個系統都比到呢批學生申請，計完分輸俾人無位咁都無話可說

160分機會大唔大？

應該好大機會
BTW Part A 定 A + B 160分?

Part A only